有冇人覺得天照後期根本冇撚用？

前期吹撚到係乜野大招
後期根本個個都整得走

其實真正大技係替身術
完全冇發動前設

黑蚊蚊影響觀感

Amaterasu！

最勁係閃避防守類技 唔計陰陽遁木遁 最勁已經係花式螺旋丸同塵遁 天照可以勊到風遁螺旋手裡劍算係咁啦
中唔中又係問題

痴拿線話明望住就著火，次次都唔中

寫輪眼咪又係 講到咩招都複制到

係game入面.....佐助變到成隻草薙京咁喎

拳腳功夫全部有天照包著

但係天照乜唔係隻眼放出黎架咩？

攬炒

相比起卡卡西既神威就次次都中

無知一問 如果四代對班落左飛雷神印 可唔可以成個尾獸玉轉移落佢度？

中左又點
個個等佢燒多幾秒再慢慢整走
好似冇傷害咁

好似代價好高
放兩三把火就眼出血

後期佐助條撚屌鳩用血都唔流了

Inextinguishable flame

係 當初講到好似避唔到咁

後期都要流
去到博人傳先無流過

救自己個女個下好型

應該係用加俱土命控左

用神威可唔可以轉走天照啲火
啲火入左異空間係咪又可以轉番出黎

帶土試過比天照燒個陣轉走自己個人